打風屋企停電做咩好

利串： 村屋

停電所以冇Wifi 冇電視 飯都冇得煮（電磁爐）
好悶啊

打飛機訓覺

駁電

same bro
都唔知幾時有番電

新界佬 村屋撚 丁屋狗 唔抵可憐

我冇停電 但停水 牙都未刷

大富翁